iphone變咗黒白

admin，點引用回覆時背景會變咗黑白
有無得較返做彩色

推

你㩒幾下右邊個制 取消番個黑白mode

巴打，唔好意思
即係邊個制

請更新最新版本 (3.04)

搞掂咗，唔該